Hodně lidi si myslí , že literatura je nudná .
Ale ja myslím , že čtu literaturu je vyborná práce .
Moje maminka měla ráda literaturu , nejradější history .
Když jsem byla , maminka řekla mi history .
Když jsem byla , maminka řekla mi history .
Taky jsem studovala literaturu ve vysoké škole .
Moje učitelka je sympatická a hodná , když ona vysvětlila literaturu , citila jsem se luxusně jako jsem žila v pohádku .
Měla jsem docela ráda nakupovat knihy .
Nejčastěji jsem nakupovala knihy o literatuře .
Znala jsem , že co se stalo v minulosti ?
Kdo byl první vědec ?
Myslím , že literatura je důležitá pro život .
Chcete být silnější ?
Tak čtěte litetaturu !
